# Utiliser CreateDIBDIBSection

[CreateDIbSection MSDN]('https://docs.microsoft.com/en-us/windows/win32/api/wingdi/nf-wingdi-createdibsection')
Permet d'allouer notre propre bitmap

## Connaite la surface de notre window

[MSDN GetClientRect]('https://docs.microsoft.com/en-us/windows/win32/api/winuser/nf-winuser-getclientrect')

Qui est réellement la surface sur laquelle on peut dessiner, il existe aussi `GetRect`
